睇到好多人宗教狂熱上身

一班就耶穌 一班就釋迦牟尼
當阿拉 黃大仙 關公 車公死㗎？

支共set俾你地二選一 你地就真係二選一
之前就咁識玩擦邊球 對家宜家哈哈笑喇 醒未？

一個廢老第一次出post 任屌請進

第三 流亡政府，同泛民合作

仲有濕婆神

阿拉=耶和華神

佢地冇打算聽民意, 冇打算同抗爭派傾, 一切由佢地決定
泛民: 不能將責任推落民調, 不能被抗爭派騎刧, 入去做神功戲可以抗惡法
抗爭派: 泛民只得3個人黎同我地傾

泛民: 個位係中共賜俾我既, 憑咩要我聽民意, 憑咩要我同抗爭派傾, 屌你老母

喺依個屌泛民（白鴿同大狀）嘅立場 我覺得好應該
你講得好啱 佢地冇先了解就自說自話 依個做法係得罪其他同路人
但我講嘅係 手足雙方只係各持己見 唔啱聽就捉鬼 依個氣氛好唔健康

組成「二級議會」化解分化毒計，共有10大好處共贏齊探討

依個都可以係一個選項喎
巴打點睇？